{
    "Patient": [
        {
            "_id": "e99312b0-db90-4e49-bac5-763844e89398",
            "name": "Eva Mar\u00eda",
            "first_surname": "Corbacho",
            "second_surname": "Osuna",
            "alias": "emcoos",
            "nid": "2951073N",
            "birth_date": "1990-01-21T00:00:00",
            "gender": "Woman",
            "address": "Calle Albano Gonzalez 11\nSevilla, 23762",
            "contact_phone": "+34 744 25 66 06",
            "dossier_number": "AykaG-4887091",
            "first_technician": "Mar\u00eda Vilaplana Colomer",
            "observations": "Muestra signos de ansiedad, es necesario ajustar el tratamiento."
        },
        {
            "_id": "2dde0b45-61e5-4368-b9bc-d9aac8e5eb53",
            "name": "Cebri\u00e1n",
            "first_surname": "Murcia",
            "second_surname": "G\u00e1mez",
            "alias": "cemug\u00e1",
            "nid": "23659072F",
            "birth_date": "1956-10-21T00:00:00",
            "gender": "Woman",
            "address": "Avenida Te\u00f3filo Calleja 172\nGuip\u00fazcoa, 00715",
            "contact_phone": "+34 702 73 85 26",
            "dossier_number": "sJEcX-5476048",
            "first_technician": "Marianela del Arenas",
            "observations": "Paciente muestra una actitud positiva hacia el tratamiento."
        },
        {
            "_id": "54e809a6-5b33-4bc2-8ef7-98285f4bcbf0",
            "name": "Xavier",
            "first_surname": "Prats",
            "second_surname": "Carretero",
            "alias": "xaprca",
            "nid": "54194274H",
            "birth_date": "1970-05-22T00:00:00",
            "gender": "Man",
            "address": "Callej\u00f3n Manola Aramburu 59\nValladolid, 64319",
            "contact_phone": "+34 733 98 52 25",
            "dossier_number": "sOsuF-0909255",
            "first_technician": "Mar\u00eda Carmen Rosa Dom\u00ednguez",
            "observations": "Ha compartido experiencias personales en las sesiones, lo que contribuye a su proceso de recuperaci\u00f3n."
        },
        {
            "_id": "ae2d1cd2-d048-47b9-b87c-872ba63a06ef",
            "name": "Abel",
            "first_surname": "Chico",
            "second_surname": "Arranz",
            "alias": "abchar",
            "nid": "59309320W",
            "birth_date": "1940-05-05T00:00:00",
            "gender": "Man",
            "address": "Callej\u00f3n de Mariana Exp\u00f3sito 9\nCuenca, 82129",
            "contact_phone": "+34 688 966 444",
            "dossier_number": "uvmTY-0644888",
            "first_technician": "Rosa Mar\u00eda Cifuentes Aguado",
            "observations": "Paciente muestra una actitud positiva hacia el tratamiento."
        },
        {
            "_id": "b3a5713a-c8c4-47e5-934d-ad38e6628c8b",
            "name": "Maricela",
            "first_surname": "Vidal",
            "second_surname": "Cort\u00e9s",
            "alias": "mavico",
            "nid": "88735048J",
            "birth_date": "2018-09-04T00:00:00",
            "gender": "Man",
            "address": "Calle de Chita Requena 630 Puerta 2 \nSanta Cruz de Tenerife, 70393",
            "contact_phone": "+34 826 19 73 78",
            "dossier_number": "rqBWZ-0985603",
            "first_technician": "Jose Francisco de Paula Santander",
            "observations": "Se observa una notable mejora en el comportamiento y en la interacci\u00f3n con el grupo."
        }
    ],
    "Intervention": [
        {
            "_id": "94a40c42-9c7a-4d38-887b-3a0f91b0082c",
            "date": "2019-10-10T00:00:00",
            "reason": "Consulta urgente",
            "typology": "Consulta m\u00e9dica",
            "observations": "El paciente acude a la sesi\u00f3n con actitud positiva, dispuesto a participar activamente.",
            "technician": "Mar\u00eda Vilaplana Colomer",
            "patient": {
                "id": "e99312b0-db90-4e49-bac5-763844e89398",
                "name": "Eva Mar\u00eda",
                "first_surname": "Corbacho",
                "second_surname": "Osuna",
                "alias": "emcoos",
                "nid": "2951073N",
                "birth_date": "1990-01-21T00:00:00",
                "gender": "Woman",
                "address": "Calle Albano Gonzalez 11\nSevilla, 23762",
                "contact_phone": "+34 744 25 66 06",
                "dossier_number": "AykaG-4887091",
                "first_technician": "Mar\u00eda Vilaplana Colomer",
                "registration_date": "2024-03-21T00:00:00",
                "observations": "Muestra signos de ansiedad, es necesario ajustar el tratamiento."
            }
        },
        {
            "_id": "fca46342-fa47-4cf2-a1ae-27c18c9a8d89",
            "date": "2020-03-21T00:00:00",
            "reason": "Seguimiento mensual",
            "typology": "Consulta m\u00e9dica",
            "observations": "Muestra inter\u00e9s en las terapias grupales, se siente m\u00e1s c\u00f3modo en las sesiones.",
            "technician": "Marianela del Arenas",
            "patient": {
                "id": "2dde0b45-61e5-4368-b9bc-d9aac8e5eb53",
                "name": "Cebri\u00e1n",
                "first_surname": "Murcia",
                "second_surname": "G\u00e1mez",
                "alias": "cemug\u00e1",
                "nid": "23659072F",
                "birth_date": "1956-10-21T00:00:00",
                "gender": "Woman",
                "address": "Avenida Te\u00f3filo Calleja 172\nGuip\u00fazcoa, 00715",
                "contact_phone": "+34 702 73 85 26",
                "dossier_number": "sJEcX-5476048",
                "first_technician": "Marianela del Arenas",
                "registration_date": "2024-03-21T00:00:00",
                "observations": "Paciente muestra una actitud positiva hacia el tratamiento."
            }
        },
        {
            "_id": "cd249649-3cde-4e89-a055-f84e4053cbc1",
            "date": "2020-11-29T00:00:00",
            "reason": "Primera visita",
            "typology": "Consulta m\u00e9dica",
            "observations": "El paciente refiere sentirse m\u00e1s animado y con ganas de seguir adelante con el tratamiento.",
            "technician": "Mar\u00eda Carmen Rosa Dom\u00ednguez",
            "patient": {
                "id": "54e809a6-5b33-4bc2-8ef7-98285f4bcbf0",
                "name": "Xavier",
                "first_surname": "Prats",
                "second_surname": "Carretero",
                "alias": "xaprca",
                "nid": "54194274H",
                "birth_date": "1970-05-22T00:00:00",
                "gender": "Man",
                "address": "Callej\u00f3n Manola Aramburu 59\nValladolid, 64319",
                "contact_phone": "+34 733 98 52 25",
                "dossier_number": "sOsuF-0909255",
                "first_technician": "Mar\u00eda Carmen Rosa Dom\u00ednguez",
                "registration_date": "2024-03-21T00:00:00",
                "observations": "Ha compartido experiencias personales en las sesiones, lo que contribuye a su proceso de recuperaci\u00f3n."
            }
        },
        {
            "_id": "79adac5c-32d2-4e6f-ad8f-e3bfdb75d279",
            "date": "2020-08-15T00:00:00",
            "reason": "Primera visita",
            "typology": "Consulta m\u00e9dica",
            "observations": "El paciente refiere sentirse m\u00e1s animado y con ganas de seguir adelante con el tratamiento.",
            "technician": "Rosa Mar\u00eda Cifuentes Aguado",
            "patient": {
                "id": "ae2d1cd2-d048-47b9-b87c-872ba63a06ef",
                "name": "Abel",
                "first_surname": "Chico",
                "second_surname": "Arranz",
                "alias": "abchar",
                "nid": "59309320W",
                "birth_date": "1940-05-05T00:00:00",
                "gender": "Man",
                "address": "Callej\u00f3n de Mariana Exp\u00f3sito 9\nCuenca, 82129",
                "contact_phone": "+34 688 966 444",
                "dossier_number": "uvmTY-0644888",
                "first_technician": "Rosa Mar\u00eda Cifuentes Aguado",
                "registration_date": "2024-03-21T00:00:00",
                "observations": "Paciente muestra una actitud positiva hacia el tratamiento."
            }
        },
        {
            "_id": "6592f7c1-5943-4c59-b36d-d21b9ba7c8f3",
            "date": "2015-08-15T00:00:00",
            "reason": "Primera visita",
            "typology": "Consulta urgente",
            "observations": "El paciente acude a la sesi\u00f3n con actitud positiva, dispuesto a participar activamente.",
            "technician": "Jose Francisco de Paula Santander",
            "patient": {
                "id": "b3a5713a-c8c4-47e5-934d-ad38e6628c8b",
                "name": "Maricela",
                "first_surname": "Vidal",
                "second_surname": "Cort\u00e9s",
                "alias": "mavico",
                "nid": "88735048J",
                "birth_date": "2018-09-04T00:00:00",
                "gender": "Man",
                "address": "Calle de Chita Requena 630 Puerta 2 \nSanta Cruz de Tenerife, 70393",
                "contact_phone": "+34 826 19 73 78",
                "dossier_number": "rqBWZ-0985603",
                "first_technician": "Jose Francisco de Paula Santander",
                "registration_date": "2024-03-21T00:00:00",
                "observations": "Se observa una notable mejora en el comportamiento y en la interacci\u00f3n con el grupo."
            }
        }
    ]
}